Mr. 原來有首歌叫《口罩》

啲歌詞中到

應哂

身邊太險惡 身軀很脆弱
靈魂再放不下
隨便穿起一個口罩預防禍災嗎
為了可如常回家
隨便穿起一個口罩庇護自己嗎
但是眼睛仍然在觀察 城內正腐爛

推推推

Mr.

真係坐時光機

Mr

今鋪真係搭時光機作歌

時光機 KOL